加泰集會去唔去?

依個時候仲會問埋依d問題係落後到咩地步。

以前就打警察割唔割，放火割唔割，臨時議會割唔割。

獨立思考自己諗下先，人地話俾你聽支持加泰就係支持獨立，同五毛藍絲既A=B有咩分別？

兄弟爬山，各自努力，不分化不指責又唔記得曬？

有人話會影響美國人權法，做錯再修正番有咩問題，船頭驚鬼船尾驚賊就可以對抗到中共？

唔好忘記共產黨就係利用人民既恐懼控制成個國家。

我都想睇下各位去唔去

集會完澄清支持對抗警暴，俾人睇清楚我地既定位咪解決囉。

自推1/10

自推2/10

自推3/10

會

傾向唔去

唔能去

自推4/10

唔去

自推5/10

不了

返工,不了

自推6/10

講得好，而家成班人已經走曬火入曬魔

自推7/10

唔撚去 on9先去

記得帶齊文宣去舉牌

去咗今晚英領人鏈先啦

老撚都去

太多人唔諗野。